拜仁贏到安聯不敗神雲加出線 小妹即刻出黎做雞

小妹睇唔到安76有咩勝算
出局啦死拜狗

笑撚死人咩拜狗

你唔係不嬲都係雞咩

小妹處子之身 無做過依d野

推麻友出黎做咪算囉

This g
狗都唔屌

小妹現場睇得唔得

比錢 不過你吾會有機會
安聯不敗神吾會輸

ok

你不嬲做緊🤔

咁快出黎燈

驚到

幾錢q

樓主做乜咁睇唔開

有你都然唔到何況無你

雲加屌打肥安啦

做雞都冇人要

收嗲啦肥閪

第一個客 小妹免費又有咩所謂
反正雲加入梗8強

你倒貼幾錢牙

小妹既質數起碼要6位數字

青頭仔

會窮

小妹再三警告你 吾好再笑小妹係處

agger ching 拜狗 rip